攬炒派大勝 大家攬住一鑊熟呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

和你咳

病毒援兵到！Popo 都頂唔住

樓價未跌，咁都算攬炒呀？

同十四億人一齊攬炒
何奇壯觀